import ChevronRight from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/ChevronRight";
import Search from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/Search";
import PolitiekIcon from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/toptaak/Politiek";
import birthdayPartyImg from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/images/birthday-party.png";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/design-tokens/dist/default/index.css";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/font/src/index.scss";
import {
  Card,
  Carousel,
  ContentArea,
  GridLayout,
  GridLayoutCell,
  Heading,
  Link,
  MenuItem,
  Page,
  Paragraph,
  Textbox,
  UnorderedList,
  UnorderedListItem,
} from "@persoonlijke-regelingen-assistent/components-react";
import { Canvas, Meta, Story } from "@storybook/addon-docs";

<Meta
  title="PRA-DS/Pages/Dashboard"
  parameters={{
    chromatic: { viewports: [1768, 1280, 768, 360] },
    ["--pra-component-design-version-name"]: "0.0.0",
    ["--pra-render-in-mobile-viewport"]: true,
    layout: "fullscreen",
  }}
/>

# Dashboard

<Canvas>
  <Story name="Dashboard">
    <Page
      headerTitle="Dashboard"
      navigationSelectedItem="Dashboard"
      headerSubContent={<Heading level={1}>Goedemiddag</Heading>}
    >
      <GridLayout>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Textbox placeholder="Waar bent u naar op zoek?" iconStart={Search} iconEnd={Search} />
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={3}>
          <Heading level={3}>Snel zoeken</Heading>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={3} alignItems="end">
          <Paragraph>
            <Link href="#">Bekijk de pagina</Link>
          </Paragraph>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Carousel showNavigation={false} slideWidth="96px" slideGap="8px">
            <MenuItem icon={PolitiekIcon} label="Zorg" />
            <MenuItem icon={PolitiekIcon} label="Studeren" />
            <MenuItem icon={PolitiekIcon} label="Pensioen" />
            <MenuItem icon={PolitiekIcon} label="Wonen" />
            <MenuItem icon={PolitiekIcon} label="Trouwen" />
          </Carousel>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={3}>
          <Heading level={3}>Levensgebeurtenissen</Heading>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={3} alignItems="end">
          <Paragraph>
            <Link href="#">Bekijk de pagina</Link>
          </Paragraph>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Carousel showNavigation={false} slideWidth="250px" slideGap="20px">
            <Card
              imgAlt="Birthday Party"
              imgSrc={birthdayPartyImg}
              linkHref="#"
              linkLabel="Bekijk levensgebeurtenis"
              description="Je bent vandaag of onlangs 18 jaar geworden. Er zijn een aantal belangrijke zaken die je moet regelen."
              title="18 jaar worden: Wat moet ik regelen?"
            />
            <Card
              imgAlt="Birthday Party"
              imgSrc={birthdayPartyImg}
              linkHref="#"
              linkLabel="Bekijk levensgebeurtenis"
              description="Je bent vandaag of onlangs 18 jaar geworden. Er zijn een aantal belangrijke zaken die je moet regelen."
              title="18 jaar worden: Wat moet ik regelen?"
            />
            <Card
              imgAlt="Birthday Party"
              imgSrc={birthdayPartyImg}
              linkHref="#"
              linkLabel="Bekijk levensgebeurtenis"
              description="Je bent vandaag of onlangs 18 jaar geworden. Er zijn een aantal belangrijke zaken die je moet regelen."
              title="18 jaar worden: Wat moet ik regelen?"
            />
            <Card
              imgAlt="Birthday Party"
              imgSrc={birthdayPartyImg}
              linkHref="#"
              linkLabel="Bekijk levensgebeurtenis"
              description="Je bent vandaag of onlangs 18 jaar geworden. Er zijn een aantal belangrijke zaken die je moet regelen."
              title="18 jaar worden: Wat moet ik regelen?"
            />
            <Card
              imgAlt="Birthday Party"
              imgSrc={birthdayPartyImg}
              linkHref="#"
              linkLabel="Bekijk levensgebeurtenis"
              description="Je bent vandaag of onlangs 18 jaar geworden. Er zijn een aantal belangrijke zaken die je moet regelen."
              title="18 jaar worden: Wat moet ik regelen?"
            />
          </Carousel>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level={3}>
            <strong>18 jaar worden: </strong> Wat moet ik regelen?
          </Heading>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Paragraph>
            Je bent vandaag of onlangs 18 jaar geworden. Er zijn een aantal belangrijke zaken die je moet regelen,
            waaronder het aanmaken van een DigiD.
          </Paragraph>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Paragraph>
            <Link href="#">Bekijk alle levensgebeurtenissen</Link>
          </Paragraph>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <ContentArea>
            <Heading level={3}>Nieuws & Tips</Heading>
            <UnorderedList>
              <UnorderedListItem markerContent={ChevronRight({ fillColor: "#FF9213" })}>
                Goed voorbereid op je pensioen
              </UnorderedListItem>
              <UnorderedListItem markerContent={ChevronRight({ fillColor: "#FF9213" })}>
                Goed voorbereid op je pensioen
              </UnorderedListItem>
              <UnorderedListItem markerContent={ChevronRight({ fillColor: "#FF9213" })}>
                Goed voorbereid op je pensioen
              </UnorderedListItem>
            </UnorderedList>
          </ContentArea>
        </GridLayoutCell>
      </GridLayout>
    </Page>
  </Story>
</Canvas>
